如果我係柒婆 我死都唔會撤暴動定性

柒婆：屌你地班死仆街冚家剷 搞到我撻咁撚嘅Q 我一定唔撚放過你地！
就算話係我定性暴動唔代表法庭會跟 但咁 我要告你地班打靶仔打靶女就出師有名 只要告得入其中一個 要告其他人就易過DQ 公安條例話唔使證明有暴力行為 只要證明在場就全部入監倉 咁都係點解魚革個多人畀人告暴動告得入

一句講曬 送中通過唔到 但只要死都堅持暴動定性 隨時送你地班縱壞咗嘅忤逆仔終 嚟個監獄十年風雲 綽綽有餘！
一定要逼得佢好緊 先會收翻暴動定性 同埋放人 兼承諾唔再告人